點解身邊啲朋友咁撚垃圾

同nds拍拖都算啦
問佢男朋友黃定藍又扯開話題
話咩每次一講政治就會嘈交
之前仲好意思同我講話自己黃
到今時今日仲食元氣po ig

呢啲女真係狗也不屌

依d 叫偽黃，得把口講黃，唔可以當同路人

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

d開口埋口都分黃藍既堅系on9

唔啱立場就同佢絕交

交已絕
之前仲要同佢同一間公司返工
知道間垃圾係偽黃即刻裸辭
如果同佢一齊返工實篤口篤鼻

你之前嗰間cafe?

係